{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041313",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "데이즈호텔 바이 윈덤 서울 명동"
    },
    "text": "2023年04月グランドオープン・デイズホテル明洞は最高の立地に位置しており、合理的な価格で楽なサービスを提供します。ホテルは最高の施設と高級な客室の雰囲気を誇っており、安らぎを与えています。明洞(ミョンドン)近くに位置して4号線明洞駅まで徒歩30秒の距離であり、東大門と南大門市場までは徒歩で5分の距離に位置しています。チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。無料Wi-Fiが提供されて、すべての客室は禁煙です。浴室用品では歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは有料で販売されます。駐車は不可能であり、人員の追加は不可能です。ホテル内の部隊施設では37.5ブランチカフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。取り消しや払戻し規制はチェックインの基準で3日前17時までは100%払い戻しされ、チェックイン基準3日前17時以降から当日とNo-showの場合、払い戻しは不可能です。また、キャンセルや払い戻しの際には手数料が発生することができます。最大人員超過時には入室が不可能で、上記の情報はホテルの事情によって変更されることができます。最後に、未成年者は保護者同伴なしにホテルを利用することはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル明洞の立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "ホテル明洞は最高の立地に位置しており、明洞近くにあります。明洞はショッピングや観光スポットが集まるエリアで、東大門や南大門市場も徒歩でアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞のチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は15:00、チェックアウトは11:00です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞では禁煙ルームがありますか？",
            "answer": "はい、ホテル明洞のすべての客室は禁煙です。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞では無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、ホテル明洞では無料のWi-Fiが提供されています。快適なインターネット環境をお楽しみください。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞の部屋には浴室用品が備えられていますか？",
            "answer": "ホテル明洞の部屋には浴室用品が備えられていますが、歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリなどは有料で販売されています。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞に駐車場はありますか？",
            "answer": "残念ながら、ホテル明洞には駐車場はありません。近くのコインパーキングをご利用ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞では人員の追加が可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ホテル明洞では人員の追加はできません。最大人員を超える場合は別の部屋をご予約ください。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル明洞には37.5ブランチカフェ、ビジネスセンター、フィットネスセンターがあります。お客様の快適な滞在をサポートします。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞のキャンセルや払い戻しの規制はありますか？",
            "answer": "ホテル明洞のキャンセルや払い戻しの規制は、チェックインの基準によります。チェックインの3日前17時までであれば100%の払い戻しが可能ですが、それ以降や当日、No-showの場合は払い戻しができませんのでご注意ください。また、キャンセルや払い戻しには手数料が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "ホテル明洞では未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "残念ながら、ホテル明洞では未成年者は保護者同伴なしに利用することはできません。ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 605
    }
}